表揚興德學校優秀教畜 卓X輝老師

學校作為保護兒童的第二道防線，若發現學生遭遇家暴，理應第一時間揭發事件。可惜，本案死者女童Z及其胞兄X就讀的學校，雖然發現兩童被體罰，卻拒絕報警。控方更於審訊時指出，X的小學班主任曾建議繼母應更加嚴厲地懲戒男童。本報取得繼母與丈夫微信對話，原來該名男教師一直就X上學的情況向繼母「打小報告」，更曾向繼母「報寸」指X經常說謊。當繼母指摘X數日沒有刷牙及洗澡，該老師竟回覆謂：「好彩我仲未聞到有臭味。」

根據控辯雙方承認案情，該名卓姓男教師於案發時段已留意到男童X身上有多處傷痕，包括眼睛、臉部、手部及前額等擦傷及瘀傷，唇部有觸痛，手腕上有傷痕。卓曾就有關傷痕查問X，X卻不願意回答。

同月，卓姓教師再發現X的右眼紅腫，身上遍佈瘀青，走路時更一瘸一拐。不過，他只是致電繼母詢問X的傷勢，僅此而已。其後男童的祖母懷疑他被虐待，遂向校方查問X的住址。惟校方竟拒絕回答任何關於X的問題，只著祖母到警署報案。

控方曾傳召卓姓教師出庭作供，指卓曾警告X不要奢望餓暈自己便可惹人注意，又曾建議繼母應更加嚴厲地懲治X。卓在庭上辯稱，已經忘記了是否有過上述對話

惟根據繼母於2017年11月與丈夫的微信對話，其實卓曾致電繼母，表示已警告X不要惹人注意。繼母向丈夫發訊謂：「佢班主任啱啱打嚟。佢話好老實咁同佢（男童）講，唔好諗住餓暈咗可以引人注意，只會送佢入醫院打針抽血。」

繼母其後又指從卓口中得悉，兒子上學時喊肚餓，令老師買食物給他吃。繼母在訊息中表示：「你個仔真係叻仔嘅啫，返去係咁嗌肚餓，佢班主任啱啱打嚟，搞到尋日就英文科老師請佢食嘢，今日就班主任帶佢去小食部買嘢食。」卓又表示要經常嚴厲呼喝X，「佢班主任話佢好多時都要嚴厲啲喝佢先有效」。

卓又曾向繼母報告指X經常說謊，「佢班主任見到同我講佢講好多大話」。繼母回應卓指X已經數日沒有刷牙洗澡，卓竟答謂興幸沒有嗅到X身上的臭味，「我同佢班主任講佢呢幾日都冇刷牙冇沖涼，佢話『好彩我仲未聞到有臭味』」。

卓老師你教得咁好
我要推到你呢一世都做唔返老師

自推10連
1

2

3

再開始
1

4

5

6

推

表揚優秀教畜卓嘉X老師

楊潤雄表示：個別不幸事件，當局沒有評論
蔡若鰱表示：I know what it feels, bro.

判終身入去俾人屌屎忽啦陷家產

真係出信去EDB表揚佢吖嘛

桌X輝老師你屙尿屙喺左腳定右腳

係唔係呢個?

兩個都係死囚

興德學校D 教師除左拎黎試藥仲有咩用？

帶完口罩唔知卓老師有幾靚仔喎
比幅冇戴口罩嘅相你j下啦

死仆街

推到佢自行解決啦

推到條仆街辭職啦
咁本就想日日無事發生準時收工出糧
啲學生有麻煩俾佢就屌鳩啲學生了事
正一教畜

寫投訴信比教育局，釘佢牌

反而D女未夠歲比人破處就咁多社工老師報串

卓老師唔知你依家做成點呢

幫推，卓狗落地獄

又係興德
呢間乜撚野黎

教畜

push

唔係老師唔老師問題，係仲算唔算係人。

老竇老母老謀
之後清算幫兇

大大力咁推

依條撚樣黎

組隊去信教育局永久取消其教師資格

卓蛇嗰種父愛

卓嘉輝老師，你身心健康嗎

Push

冇人想知呀，
當呢度係Facebook呀，
負評

屌你老母

Pish

Pishhhhh

死教畜

推正教畜

Pishhhhhh

一次次落井下石，叫個細路點搵人幫手

有冇佢電話

全名出唔出得嫁

卓嘉輝一係你就自行了斷一係就好似台灣嗰隻田姓同學咁永世留名

呢啲教畜又唔釘牌
食屎啦港共

一副公公相

樓主開全名啦！
教畜唔使幫佢遮名。
卓嘉輝你瞓唔瞓得着？
推到佢無人請

呢啲垃圾學校仲未執？

死教畜落井下石
推到佢仆街

言論行為涉及國安先會釘牌
呢啲最多調查後不了了之

呢條粉腸真係真正嘅教畜
而且嗰兩公婆明明喺香港住
但係喺用we7溝通？

想食繼母，投其所好啩

我都想哩條仆街冇得撈

屌

接二連三每幾年就有一單，問題解決唔到。學校只願意花時間領功攞獎，唔會花時間去處理這些問題。

枉為人師

興德不如成間摺左去啦

Pk 又係呢間

推 殺人犯卓嘉輝今日跳樓死未？

推撚爆你

唔想知咪躝囉 屌你老母正一社會垃圾

拉鳩埋佢啦

呢個樓主pin
推到條人渣仆街

仆街教畜

死教畜 屌你老母

可唔可以向教育局投訴佢？

冇一條罪告到呢條人渣？

教畜 快撚啲辭職啦

圓玄學院陳國超興德小學
師資優良
有多年合謀虐兒謀殺經驗

嘩屌，怪唔之得

賤

正仆街

呢間野係咪之前出咗個校長逼到老師自殺？

表揚

推爆佢

釘牌啦 殺人犯

打靶

大家留言要打多啲佢學校全名
等各位家長揀學校嗰陣可以搵到呢間學校有咩豐功偉蹟

推到條撚樣 跳樓死

推
呢啲殺人幫兇，人人得而誅之

推，釘佢牌

屌你老母 博出位？

再嘈屌埋你老母

推，禍必及家人

痴撚線學校

教育界係食屎狗

呢d直頭要坐監

人渣

推上熱門

條仆街冇被起訴？

樓主pin

係到推無用，有無人寫個email template去投訴
利申：英文差

要求教育局立案查

1

應該要告埋呢個賤畜

呢個卓老師唔係班主任？
個班主任都係pk黎

相呢

呢間學校每一個老師都係殺人兇手

推到佢見毛主席

惡魔之流 冇耐性教小學生就諗住用權威
睇啲對話 佢應該係見到個男童比人打好心涼 心諗「你都有今日」嗰啲諗法，但又唔想咁明顯 就叫個後母唔好打咁傷
都係人渣 呢件只係冇落手打 都係好想男童比人打嘅敗類

oush

出現了 卓嘉輝賤畜本人

教畜死全家

講開又講，呢間興德同肥婆陳章萍嗰間興德係咪同一間？

間學校已經名都臭哂
真係專出呢D垃圾人渣 仲要做老師 真係拉去打把啦

賤畜

今次唔好比d禽獸辭職了事喇

推 死狗撚屌佢老母

祖母唔知個孫住邊?
佢有無報狗架

條仆街有份殺人

推佢老母

呢條仆街點解唔使告佢

又係呢間學校？

呢啲仆街竟然唔洗釘牌

諗返起細個比老母打完返到去仲要比班教畜話我抵死就知道時代唔同咗

原來連登班老師成日講到自己幾勁既Classroom management 最高境界就係
乜都扮睇唔到+卸膊

卓嘉輝個仆街咁都唔使比人釘

屌你老母卓嘉輝

垃圾教畜

人渣幫兇

識佢真人 應該老屈

dklm

教畜同肥閪校長必須追擊

卓老師

有賣冇全名？

有野就講

請問佢仲係咪係興德學校教?
寫信去EDB投訴，要CC埋俾申訴專員公署嗎

含撚死啦你

廢物
你呢種人活著都浪費

呢隻人形不可燃垃圾要shares比人知先得

依種冚家鏟真係要請佢食屎接佢收工

屌你老母 你係佢本人 定係屋企人呀

教畜卓嘉輝

咁樣個老師都唔係專業失德？鼓勵家長體罰喎？

垃圾 大家認住依條教畜

推到佢仆街

嗰間係天水圍李東海
但係呢間係之前爆出話有好多影子學生同逼老師上大陸派傳單招生

呢間興德真係騎喱人集一身

教畜！釘佢啦

CLS成班人冇人性，嗰對父母又係，垃圾學校又係

去學校門口抗議

上咗庭㗎 點樣屈呀譁眾取寵

法律解決唔到，咪又市民解決囉！

推呀屌！！！

係咪咩請病假要請食西餅果間？

推到自殺

垃圾學校

推到有投訴信 template

推
屌佢老母垃圾教畜

係 根據wiki 「要求病假教師送現金或餅卡」
本身以為你話請病假請足5年嗰間

呢間學校做乜鳩

趕走哂d 正常留返d 教畜

痴撚線

圍頭佬學校

都似係物以類聚 蛇鼠一窩

間學校改咗名叫圓玄學院陳國超興德小學

推到佢死

賤種教畜

佢仲有無做緊

屌你老母真係超越左道德下限

咁不如你自己死撚開啦，呢度唔啱你呀，屌你老母，死柒頭

D社工葡萄佢地

香港啲教畜真係…

賤撚過狗

賤種

推到大家都識呢位優秀嘅教畜

仆街教畜 不得好死

佢有無俾人炒先

推 全撚部都人渣黎

自呢單慘劇發生 我更肯定左教畜 同埋 社畜 呢兩個最低賤最無恥既職業

推到佢釘牌無工開係基本啦

推
咁無心唔好做啦

垃撚圾老師

推啦

卓蛇 我屌你全家 死教畜

老屈d乜？講嚟聽下

呈庭證供寫晒岀嚟佢真係有講過個d說話喎，佢真係有份害個細路女喎。如果你prove到，應該可以幫手推翻卓教畜係畜生嘅說法，加油

定係個卓畜生俾咗兩塊，岀自佢間學校校長嘅狗西餅你，所以你要護主幫手吠2句？

推到揸兜乞食

講句口號：吊銷教席
教唆虐兒：無事

校長呢！
唔可以放過教畜！

中學唔洗死讀爛讀就夠分入教育系
一出黎就有31k 年年跳point
好彩既撞正退休升埋主任70k起跳
一返工已經可以分期買車
做幾年野已經夠買樓
識朋友30歲已經買左3層樓，問我上車點解咁難

平時經過學校見到停車場泊滿晒靚車
5點收工時一架一架排隊不停沖閘走人

呢年WFH淨係zoom半日，仲可以一路上堂一路睇av 同炒股，有老師仲要上埋新聞

然後德育堂教人財富管理

學生心理/學業/朋輩/屋企有事根本唔會主動處理，成班淨係識不停卸膊同扮睇唔到，甚至有D笑埋你一份

大多數學生都會忍住啖氣就算，唔好彩既好似今次新聞咁，最後班教畜味又係沙下冧當無件事，繼續年年跳point

衰埋一堆有樣睇

推！

根本係共犯

屌你老母死教畜

咁樣通常最後可以做到校長

犯國安法就取消教席
呢d殺人既繼續有教席

睇黎人命唔值錢

哇屌pk到呢

屌你老母快啲死啦
好似啲日本網友咁咒罵到佢自殺

小學真係好撚多教畜，持住d 小學生冇反抗能力就係咁恰尻佢地

pish

點證明你識佢真人
不如你俾證據出嚟
例如聯絡方法
等我哋證實你係咪識佢
咁我哋咪信你

小學真係特別多教畜

pussy

又係興德...
全港最垃圾小學之一

推到你仆街

高度表揚

入去坐啦

推呀, 屌你老母殺人兇手

porch

原來興德個Facebook page連留言都關埋

興德邊間辦學團體
直接搵辦學團體投訴啦

老師都係打份工姐
個學生被家暴 又唔係佢自己本人被家暴
事不關己可以理解

依條仆街人渣應該陪個兩公婆一齊入去踎

有無人打去興德搵佢問下件事，如果有手提就更好

咩叫推到佢做唔到老師
唔係本來仲做得番啊嘛 呢啲畜生

卓嘉輝死全家

點投訴好？佢直情係幫兇

推撚到呢條仆街跳樓

兩件垃圾

Dllm

teoi

push 投訴教逼 你我有責

死教蓄要坐監啦屌你老母

為人師表...

推爆你老母西

推到隻教畜失業 因學校抱著多一事不如少一事 所以決定唔理 令個妹妹無辜無命 如果啲知情者肯做啲野 根本唔會有呢單悲劇發生

up

仲有個心理專家

麻煩pin 佢全名

卓卓卓卓 卓嘉輝老師（教畜）

卓sir為人師表

興德學校 卓嘉輝老師

有冇人起到佢底

呢d 正仆街做乜學人做教師

楊潤雄 唔該做野，你呢個忠誠的廢物

卓嘉輝

老師都不如

屌鳩佢，呢啲要一齊入去坐啦，教唆人虐兒

另一個畜牲

幫推

Pin 啦樓主
咁靚仔緊係要多D 人睇到

推推推 臨臨在天有靈要保佑e幾個人不得好死

Fallout入面啲老師仲癲啦
大驚小怪

有冇條仆街嘅圖

推到有template報上教育局投訴條教畜

屌你老母臭閪呢啲人真係唔死都冇用

致黑警：

呢個仆街你打撚死佢我都唔會嘈你，雖然你唔會洗到白，不過你打咁撚多人，唔差在呢個

推推

屌你老母卓狗

我舊同學同名同姓，如果佢係台灣讀書返嚟就肯定係佢個樣都似

香港教畜不嫌少專收啲咁嘅人做教師on99

推推推

卓在庭上辯稱，已經忘記了是否有過上述對話

有撚病

推撚到佢仆街冚家剷

嘉輝
有無電話架

推
我要佢乞食

無人性😡

有冇學校董事會email, 置頂？
我想send 去

就咁係連登鬧係影響唔到佢份工

大大力推

畜生

卓嘉輝我屌你老母呀
祝你全家一齊食飯嗰陣煤氣爐爆炸，死淨你條撚樣一個但係都本身不遂成世人瞓喺病床等死

依家改左名under圓玄學院 試下

教畜害人不淺

唔推唔得

推 呢啲人渣教畜死幾多次都冇撚用

推！正教畜

自殺謝罪啦

党最需要e 類人才
點會俾佢有事

卓老師 你還未落地獄嗎？

推到隻賤種仆街

原來依家興德個名咁好聽
圓玄學院陳國超興德小學

好想搵卓sir分享下教學經驗

好慘如果佢地係一間正常學校可能個女仔可能唔使死

仆佢個街除佢牌啦

卓嘉輝人渣
去邊都認住你呀

幫兇之一

究竟條友而家人係邊？

唔見有人起佢底 爆佢D野出黎既？

人渣來的

推咗先

其實香港教小學好多都係教畜
好多垃圾人渣就好似呢條仆街

要佢辭職益咗佢
呢啲人應該入去陪個老豆一齊玩飛高高

唔推唔係人 屌你老母死教畜

推撚爆佢 教畜！

推撚爆佢，冚家產老師

正一仆街嚟㗎

要求私了佢

個校長原來叫賴子文Raymond Lai，莫視學生生命仆街死啦

垃圾

係咪成日同校長食閪餅

卓sir，教畜校長嘅閪餅好唔好食

唔理條友平時點喇，事情出現就一定係要問責ga喇，唔係再有同類事情發生，d人乜事都冇施施然走咗去，份工咁易做又幾好喎，依家出大獲嘢阿，你老母，同埋呢類型案件一定會重判起警惕之用，防範再出現相似事件，有關兒童嘅嘢，發達城市或國家係好緊張

幫兇教畜無事 維護了蟈家安全

其實有冇得告專業失德果d?

西餅肥婆校長隻護主教畜

呢條教畜真係要表揚下

派西餅都唔掂

以前啲小學老師唔洗讀文憑
唔出奇
但台灣大學未必有認可

啲教畜唔出聲喇？成日話好辛苦果啲出黎未

我同學識果個返嚟香港有再讀教育文憑都係教書

屌，呢D教師好撚多架，
我細個有年就克班主任憎，
有日早會企得耐頭暈，面青青，
有熱心同學同條L樣講我個樣唔係好舒服，
佢話我日日都面青青架啦，跟住唔撚理
好多80,90年代入職既所謂教師都痴撚線。

賤種狗 推撚到你仆街

Cls

推到有相

呢條教畜同殺人兇手無異！

連登啲教畜好辛苦架，要日日超時工作

支持私鳥
打爆5肢
五馬分屍

讀唔到書去教書係咁上下

起唔起到佢地址呀？

Push!

卓老師 你應該黎坐監 推到你個人淋仆街

屌佢老母 咁撚仆街都有

屯門最多就係垃圾學校（中小學都係）
興德只係上過報嘅其中一間

好慘 最多o到6點學校關門
好多人七點都味收工

以前教小學嘅教師無幾多個讀得成書
分分鐘自己讀書時期都係we we wet wet、蝦蝦霸霸
出嚟做嘢用教師身份入返校園咪可以恰鳩啲學生

呢行正一劣幣驅逐良幣
當年我識嘅好老師，大部分都冇再做（轉校、轉行or退休）

Push.

以前讀唔到書做老師已經跟住point跳
依家成班起碼5/6十k 你同佢講同理心
同個社會脫晒節

人工高 假期多
仲可以溝新入職女教師同學生
唔怪得老師咁多風化新聞
前排就一路zoom一路睇av 依家又攪死個後生女

推到佢跳樓死

玄圓出好多垃圾學校 辦學團體出名廢，唔理學校校政，攪到學校由上而下腐敗不堪

幾撚時死？？

推到釘牌，為人師表做到你咁，仆街啦你

咁都仲有得撈
香港做畜生真係冇代價

識你真人，攞白卡既傻閪嚟

好明顯呢個教畜諗住溝繼母啦，老師同家長既關係點會咁close，我真係未見過老師私底下wechat家長打報告仲要keep住update小朋友情況屌你老母呢啲畜牲就唔撚洗釘牌

正一垃圾，無資格做人老師
根本對學生冇愛心冇同情心

卓老師

屌 講真香港好撚多教畜 唔係為嗰啲春風化雨 有教無類嘅宏大理想而入泥教書 好撚多都係為人工
屌 比著你u嗰陣讀啲乞食科出泥 你寧願fg去打份文職得13k 定fg做教畜起薪有30k 仲要年年有得加
以前返學嗰陣 啲老師成撚日呻自己有撚辛苦 ot到幾點 但而家睇返個教師薪酬表 我心諗:人工包架喎 唔好講到自己咁撚偉大 比著你去big4做 咪一樣要ot 因為人工包架嘛

推
好撚憎教畜 我屌你老母

一視同仁 主動開懷差生不在此例

推到條教畜仆街

卓老師記得長命百歲, 百病纏身, 妻離子散, 絕子絕孫

畜生無人性

一人一封投訴信比教育局 垃圾教畜

推
點解呢啲教畜唔洗吊銷牌照？

推死啲仆街教畜

新嘅一日
卓嘉輝教畜跳樓死未？
屋企人知唔知你做咗殺人犯個共犯 害死五歲細路女？

教畜坐埋監 釘埋牌啦仆街

仲要收分又低
出到黎即刻洗晒底

真係好心淡.......
呢d人渣教蓄, 住往唔使受到任何懲處
之前李東海個校長又係（東華三院學校）
放無薪假/病假就算，唔會被炒

cls
希望佢長命百歲
百病纏身

教畜你食屎啦，希望你後代有同樣遭遇
雖然禍不及家人，但你後代係關事的

點樣可以令佢無得再做老師

lush

推撚爆佢

係咪有得申請post可以超過1001？

教蓄

推落去！

狗閪 要貼佢街招先得

有無聯絡方法，想同佢傾下

路過, 推

輕輕一推

佢同個西餅校長收皮未

呢個新上任 舊嗰條肥婆唔知去咗邊

推佢老母，教畜死全家

拉

呢啲人渣值得比多啲人認識

呢D反而唔使釘牌
應該向國際告香港政府同教育局反人類